啲南亞仔跟邊個大佬？

今日我同個fd去籃球場打波。打打下有班南亞仔過黎踢波。係籃球場踢波已經on9，又成日踢過黎我嗰邊。臨走嗰時我嬲嬲地一腳西個波出籃球場。班南亞仔居然過黎屌柒我，仲問我知唔知佢地跟邊個大佬。
呢個時候我個fd勁大聲答佢

係咪跟喬寶寶

比人打死左未？

唔錯

以前睇蘋果話跟沙田me

佢哋跟油麻they嘅

幾好 60分